lihkg d廣告真係好煩

頭先上上下
無啦啦自己係到講野
一聽都知係廣告
最仆街係我搵唔撚到個廣告係邊熄唔撚到

連尼住可唔可以快d整ios vip去廣告

熄聲